290154
3863
Nghệ thuật làm chủ thời gian gồm 6 chương với 6 nội dung khác nhau, nhưng qua 6 câu chuyện, chúng ta đều nhận thấy được một điều, khi tận dụng được thời gian thì sức mạnh là vô hạn.Khi sử dụng thời gian hiệu quả, đúng mục đích đề ra thì công việc lúc ấy mới thực sự đạt chất lượng, ít tốn công sức nhất. Nhưng mà mấy ai thực hiện được việc đó, thời gian rất khó quản lý, nó có thể trôi qua hàng giờ nhưng hiệu quả đem lại thì chả được bao nhiêu :) Lời khuyên của mình dành cho các bạn là, nếu chưa quản lý được thời gian, hãy để cuốn sách này giúp bạn. Bạn sẽ chiêm nghiệm được những cách quản lý rất hay từ nó. Cố gắng thì sẽ được thôi
4
227811
2015-09-05 09:34:43
--------------------------
202888
3863
6 chương với 6 nội dung khác nhau nhưng mà tổng kết lại nội dung lớn nhất của cuốn sách là quản lí đến từ giây để sử dụng cho đạt hiệu quả cao nhất,qua đó còn sử dụng chúng để biến mục đích của bạn đề ra thành hiện thực nhanh nhất , chính xác nhất. tác giả xoáy mạnh nhất ở khâu quản lí, sử dụng và đặt mục tiêu nhanh và chính xác nhất qua đó giúp ta biết cách thức đưa ra phương án thực thi 1 cách nhanh nhất cho kết quả nhất mà không là phí thời gian suy nghĩ đắn đo nhiều. về hình thức được in ấn đẹp , nhỏ gọn dễ mang theo bên cạnh bản thân, ngôn từ dễ hiểu.
4
642439
2015-05-30 20:43:40
--------------------------
